武漢肺炎同南京大屠殺一樣，都係支那人自編自編自演既鬧劇

老衲都是自編自編自演鬧劇

班慰安婦根本就係自願俾人屌

熱愛日本文化情有可原

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

支那肺炎*

武肺係真
因為支那人作嘅惡好難係假